03年沙士「張國榮」離世，預言今年亦會有巨星殞落

03年沙士，巨星張國榮離世

預言今年武肺亦會有1個巨星殞落，
這人會是誰呢？

高比

喜瑪拉亞星

山頂嘅朋友們，校長升天好唔好？

可唔可以年年25歲嗰件釘先

咸校長

新世代有眾多娛樂選擇, 不一定聽歌, 舊時個種將歌手推上神枱造神造星已經不合時宜.

B哥哥，鍾生

俾香港人屌那星既政府全體高官得唔得?

成蟲？

香港人

譚伯

成虫
叻狗
送禮勤
校長

TL 退出樂壇 唔知會唔會係有咩病呢

撚伯
荷蘭叻
阿b

成龍大哥

唔係巨星死得唔得
巨廢不如 奠

777

乜香港仲有巨星嘅咩

送譚伯落去再鬥過

填海華

當年係
小黑，肥蛆，梅姐同張國榮

如果要對位，搵替死鬼，
今年有
成龍，肥媽，祖兒同譚詠麟

我買劉德華
佢近年好黑...17想開演唱會，之後墮馬開唔到，18開到唱唔到，20想開冇得開

好